屌你老母成個世界盃都係中國廣告

蒙牛
VIVO NEX
HISENSE

萬達

好撚污染

勵害了

厲害了

梅西竟然幫D毒害人既企業賣廣告........
仆街蒙牛飲撚死人

世界盃支那唔係無參與,都係有say架,不過係賣廣告唔撚係參賽lo
支那又贏

係宣傳都宣傳一桐la

香港垃撚圾，又話撈地產撈得幾掂，一條香港廣告都冇。

沒有咱們出錢賣廣告
你們世界盃 完蛋了

柒化

一桐>小乳>>>ALL